可以笑的話 不會沽

係咪大家豬到癡綫 咁多填詞post

豬到要用音樂催眠自己

晚晚趺 Wo~

有冇聽過一句：連街市賣菜個師奶郁開始講股票 就係股市大跌既時侯